記唔記得2016年好多間中學成立本土學社同關注組

今日仲有幾多個係活躍
多數Facebook page自2017年起就無更新過

開嗰陣已經就grad
搵唔到人接手 就咁沉左

路線錯誤，失敗係一定。

個陣時啲中學生仲係香港人
依家啲中學生換晒血做支那人，佢地仲邊會彩你

成立完冇後續行動就收撚皮啦柒碌

整個陣營都endurance不足

都唔好太怪責學生啦

你好朋友金金大輸又話有3萬票既？

咁你咪去問佢囉。

我仲以為講14年傘運嗰批
入錯嚟

一榮俱榮，一損俱損

唔好講中學啦
大專D本土組織都唔見晒

呢D要睇有無人出力去組織啦

創辦人grad哂 邊記得更新

中學生組織唔好太大期望
冇可能長期sustain到 又唔係上莊
直情唔使組織 有事發生自然group到班人出嚟
而且冇大時大非都冇可能叫中學生出嚟
佢地首要係讀好書考大學先
唔需要好似鍾翰林咁屹出嚟仲話人弱智

光環已袋